點解d人ig唔敢po相？

身邊8成fd ig都唔敢po相，有時連like都唔敢
有冇人fd都係咁

你確定你有friend

人地唔需要po相證明自己有存在感